# XBMC Media Center language file
# Addon Name: XeeBo
# Addon id: skin.xeebo
# Addon version: 5.0.1
# Addon Provider: Hitcher
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Skins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-skins/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#31000"
msgid "-"
msgstr "-"

msgctxt "#31001"
msgid "Random $LOCALIZE[31087]"
msgstr "무작위 항목"

msgctxt "#31002"
msgid "-"
msgstr "-"

msgctxt "#31003"
msgid "Recently Added Movies"
msgstr "새 영화"

msgctxt "#31004"
msgid "Recently Added Episodes"
msgstr "새 에피소드"

msgctxt "#31005"
msgid "Recently Added Albums"
msgstr "새 앨범"

msgctxt "#31006"
msgid "Unfinished Movies"
msgstr "시청중 영화"

msgctxt "#31007"
msgid "Ongoing TV Shows"
msgstr "시청중 TV 쇼"

msgctxt "#31008"
msgid "Most Played Albums"
msgstr "많이 재생한 앨범"

msgctxt "#31009"
msgid "Custom $LOCALIZE[31087]"
msgstr "사용자 항목"

msgctxt "#31010"
msgid "-"
msgstr "-"

msgctxt "#31011"
msgid "Music - Files"
msgstr "음악 - 파일"

msgctxt "#31012"
msgid "Playlist Editor"
msgstr "재생목록 편집"

msgctxt "#31013"
msgid "File Manager"
msgstr "파일관리자"

msgctxt "#31014"
msgid "Home Lists"
msgstr "홈화면 항목"

msgctxt "#31015"
msgid "Hide Focused Info Box"
msgstr "항목 선택 정보창 숨김"

msgctxt "#31016"
msgid "Set Row"
msgstr "홈 항목"

msgctxt "#31017"
msgid "Enable Startup Playlist"
msgstr "시작 재생목록 사용"

msgctxt "#31018"
msgid "Clear Startup Playlist"
msgstr "시작 재생목록 지우기"

msgctxt "#31019"
msgid "Custom Item"
msgstr "사용자 항목"

msgctxt "#31020"
msgid "Enable Alternate Home Layout"
msgstr "다른 레이아웃의 홈화면 사용"

msgctxt "#31021"
msgid "-"
msgstr "'Cinema Experience' 애드온 사용"

msgctxt "#31022"
msgid "-"
msgstr "'TV Tunes' 애드온 사용"

msgctxt "#31023"
msgid "Enable Higher Video OSD"
msgstr "비디오 OSD를 화면 상단에 표시"

msgctxt "#31024"
msgid "Enable Global Weather icon"
msgstr "화면 상단에 날씨 아이콘 표시"

msgctxt "#31025"
msgid "Enable Global Volume icon"
msgstr "화면 상단에 볼륨 아이콘 표시"

msgctxt "#31026"
msgid "Views"
msgstr "보기"

msgctxt "#31027"
msgid "Enable SD/HD/Sets Flags"
msgstr "SD/HD/시리즈 기호 표시"

msgctxt "#31028"
msgid " - CLICK to download 'banner.jpg' images"
msgstr " - 'banner.jpg'를 다운로드 하려면 클릭하세요"

msgctxt "#31029"
msgid "Use 'banner.jpg' for Banner View"
msgstr "배너 보기에 'banner.jpg' 사용"

msgctxt "#31030"
msgid "-"
msgstr "-"

msgctxt "#31031"
msgid "Display and video playback settings"
msgstr "디스플레이와 비디오 재생 설정"

msgctxt "#31032"
msgid "Music playback and internet radio settings"
msgstr "음악 재생과 인터넷 라디오 설정"

msgctxt "#31033"
msgid "Slideshow settings"
msgstr "슬라이드쇼 설정"

msgctxt "#31035"
msgid "Look, feel and regional settings"
msgstr "룩 앤 필과 지역 설정"

msgctxt "#31036"
msgid "Hardware and system settings"
msgstr "하드웨어와 시스템 설정"

msgctxt "#31037"
msgid "Scroll Plots, Descriptions, etc"
msgstr "줄거리, 세부사항 등 스크롤"

msgctxt "#31039"
msgid "Download and manage Addons"
msgstr "추가기능 다운로드와 관리"

msgctxt "#31040"
msgid "Images"
msgstr "아트워크"

msgctxt "#31041"
msgid "Enable Fanart"
msgstr "팬아트 사용"

msgctxt "#31042"
msgid "Background Panel transparency"
msgstr "배경 패널 투명도"

msgctxt "#31043"
msgid "Set music lyrics script"
msgstr "가사 스크립트 설정"

msgctxt "#31044"
msgid "Set video subtitles script"
msgstr "자막 스크립트 설정"

msgctxt "#31045"
msgid "Set background image"
msgstr "배경화면 설정"

msgctxt "#31046"
msgid "Reset background image"
msgstr "배경화면 초기화"

msgctxt "#31047"
msgid "Set background image folder"
msgstr "배경화면 폴더 설정"

msgctxt "#31048"
msgid "Reset background image folder"
msgstr "배경화면 폴더 초기화"

msgctxt "#31049"
msgid "Last Login"
msgstr "최종 로그인"

msgctxt "#31050"
msgid "Reset Settings"
msgstr "설정 초기화"

msgctxt "#31051"
msgid "WARNING all skin settings will be reset"
msgstr "경고! 모든 스킨 설정이 초기화됩니다"

msgctxt "#31052"
msgid "-"
msgstr "-"

msgctxt "#31053"
msgid "Select your weather location"
msgstr "날씨를 표시할 지역을 선택하세요"

msgctxt "#31054"
msgid "Create and maintain user profiles"
msgstr "사용자 프로파일 관리"

msgctxt "#31055"
msgid "Enable Video 'Watched' status"
msgstr "비디오 시청상태 표시"

msgctxt "#31056"
msgid "'Press to Close' messages"
msgstr "'닫으려면 누르세요' 메시지"

msgctxt "#31057"
msgid "-"
msgstr "-"

msgctxt "#31058"
msgid "Remote"
msgstr "리모트에 최적화"

msgctxt "#31059"
msgid "Mouse/Touchscreen"
msgstr "마우스/터치스크린에 최적화"

msgctxt "#31060"
msgid "Press to close"
msgstr "닫으려면 클릭/터치 하세요"

msgctxt "#31061"
msgid "Press DOWN to close"
msgstr "닫으려면 아래 화살표를 누르세요"

msgctxt "#31062"
msgid "Press LEFT to close"
msgstr "닫으려면 왼쪽 화살표를 누르세요"

msgctxt "#31070"
msgid "by"
msgstr "by"

msgctxt "#31071"
msgid "Release"
msgstr "연도"

msgctxt "#31072"
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgctxt "#31073"
msgid "mins"
msgstr "분"

msgctxt "#31074"
msgid "Read More"
msgstr "상세 정보"

msgctxt "#31075"
msgid "Rate"
msgstr "평점"

msgctxt "#31076"
msgid "Lyrics"
msgstr "가사"

msgctxt "#31077"
msgid "Select a part to play from."
msgstr "재생할 부분을 선택하세요"

msgctxt "#31078"
msgid "Volume Muted"
msgstr "음소거"

msgctxt "#31079"
msgid "Premiered"
msgstr "첫방송"

msgctxt "#31080"
msgid "-"
msgstr "-"

msgctxt "#31081"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "#31082"
msgid "Aired"
msgstr "방송"

msgctxt "#31083"
msgid "Timer"
msgstr "타이머"

msgctxt "#31084"
msgid "Movie Collection"
msgstr "영화 컬렉션"

msgctxt "#31085"
msgid "Set"
msgstr "세트"

msgctxt "#31086"
msgid "Rating"
msgstr "등급"

msgctxt "#31087"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#31088"
msgid "MENU"
msgstr "메뉴"

msgctxt "#31090"
msgid "Playing"
msgstr "재생중"

msgctxt "#31091"
msgid "V."
msgstr "시각화"

msgctxt "#31092"
msgid "FFW"
msgstr "빠르게"

msgctxt "#31093"
msgid "RWD"
msgstr "뒤로"

msgctxt "#31094"
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgctxt "#31095"
msgid "Eject"
msgstr "꺼내기"

msgctxt "#31096"
msgid "Bookmarks"
msgstr "북마크"

msgctxt "#31097"
msgid "Caching"
msgstr "캐시중"

msgctxt "#31098"
msgid "Finish"
msgstr "종료"

msgctxt "#31099"
msgid "Frequency"
msgstr "샘플레이트"

msgctxt "#31100"
msgid "Channels"
msgstr "채널"

msgctxt "#31101"
msgid "Codec"
msgstr "코덱"

msgctxt "#31102"
msgid "Bits"
msgstr "비트"

msgctxt "#31103"
msgid "Karaoke Song Selector"
msgstr "노래방 곡목 선택"

msgctxt "#31104"
msgid "Cinema"
msgstr "Cinema"

msgctxt "#31105"
msgid "Lock"
msgstr "잠금"

msgctxt "#31110"
msgid "Now Playing"
msgstr "지금 재생중"

msgctxt "#31111"
msgid "Extras"
msgstr "기타"

msgctxt "#31121"
msgid "Currently"
msgstr "현재"

msgctxt "#31122"
msgid "N/A"
msgstr "정보 없음"

msgctxt "#31123"
msgid "10 Day"
msgstr "10 일"

msgctxt "#31124"
msgid "Wind direction"
msgstr "풍향"

msgctxt "#31125"
msgid "Wind speed"
msgstr "풍속"

msgctxt "#31126"
msgid "Please select a Weather Addon from the Settings"
msgstr "설정에서 날씨 애드온을 선택하세요"

msgctxt "#31127"
msgid "Data provided by"
msgstr "날씨 정보 제공"

msgctxt "#31130"
msgid "Random Off"
msgstr "무작위 끄기"

msgctxt "#31131"
msgid "Random On"
msgstr "무작위 켜기"

msgctxt "#31132"
msgid "UnFlatten"
msgstr "병합하지 않음"

msgctxt "#31133"
msgid "View"
msgstr "보기"

msgctxt "#31134"
msgid "-"
msgstr "정렬"

msgctxt "#31135"
msgid "Updates On"
msgstr "업데이트 켜기"

msgctxt "#31136"
msgid "Updates Off"
msgstr "업데이트 끄기"

msgctxt "#31137"
msgid "Alerts On"
msgstr "경고 켜기"

msgctxt "#31138"
msgid "Alerts Off"
msgstr "경고 끄기"

msgctxt "#31139"
msgid "Shuffle On"
msgstr "셔플 켜기"

msgctxt "#31140"
msgid "Shuffle Off"
msgstr "셔플 끄기"

msgctxt "#31150"
msgid "Live TV"
msgstr "라이브 TV"

msgctxt "#31151"
msgid "Start"
msgstr "시작"

msgctxt "#31152"
msgid "End"
msgstr "종료"

msgctxt "#31153"
msgid "Episode Guide"
msgstr "에피소드 가이드"

msgctxt "#31154"
msgid "TV Channels"
msgstr "TV 채널"

msgctxt "#31155"
msgid "Radio Channels"
msgstr "라이도 채널"

msgctxt "#31156"
msgid "Recordings"
msgstr "Recordings"

msgctxt "#31157"
msgid "Timers"
msgstr "Timers"

msgctxt "#31158"
msgid "Channel Guide"
msgstr "채널 가이드"

msgctxt "#31159"
msgid "Next Guide"
msgstr "Next Guide"

msgctxt "#31160"
msgid "Search"
msgstr "찾기"

msgctxt "#31161"
msgid "Channels"
msgstr "채널"

msgctxt "#31162"
msgid "Now Guide"
msgstr "Now Guide"

msgctxt "#31163"
msgid "Configure your PVR and EPG settings"
msgstr "PVR 및 EPG 설정"

msgctxt "#31164"
msgid "Channel Options"
msgstr "채널 옵션"

msgctxt "#31165"
msgid "Misc Options"
msgstr "기타 옵션"

msgctxt "#31166"
msgid "Available Groups"
msgstr "사용 가능한 그룹"

msgctxt "#31167"
msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

msgctxt "#31168"
msgid "Rename Group"
msgstr "그룹 이름 변경"

msgctxt "#31169"
msgid "Delete Group"
msgstr "그룹 삭제"

msgctxt "#31170"
msgid "Now Recording"
msgstr "Now Recording"

msgctxt "#31171"
msgid "Next Recording"
msgstr "Next Recording"

msgctxt "#31172"
msgid "TV"
msgstr "TV"

msgctxt "#31173"
msgid "Radio"
msgstr "라디오"

msgctxt "#31188"
msgid "Video Addon"
msgstr "비디오 추가기능"

msgctxt "#31189"
msgid "Music Addon"
msgstr "음악 추가기능"

msgctxt "#31190"
msgid "Picture Addon"
msgstr "사진 추가기능"

msgctxt "#31191"
msgid "Program Addon"
msgstr "프로그램 추가기능"

msgctxt "#31192"
msgid "Video Playlist"
msgstr "비디오 재생목록"

msgctxt "#31193"
msgid "Music Playlist"
msgstr "음악 재생목록"

msgctxt "#31194"
msgid "Favourite"
msgstr "즐겨찾기"

msgctxt "#31195"
msgid "Label"
msgstr "라벨"

msgctxt "#31196"
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

msgctxt "#31197"
msgid "-"
msgstr "초기화"

msgctxt "#31198"
msgid "Season Banners"
msgstr "시즌 배너"

msgctxt "#31199"
msgid "Channels"
msgstr "채널"

msgctxt "#31200"
msgid "EPG"
msgstr "방송안내"
